班泛民2014-2019/6/8期間做過乜講過乜，我記得好清楚

同樣地，佢地69至今日既任何言行，我都有眼睇
有抵讚既，亦有抵鬧既

唔知班人不斷係咁強調佢地抵鬧既部分為乜
可能係想分化，但都可以係想個運動好想分返清陣營
對於呢班人，我只想講，連登仔有足夠既智慧判斷邊啲議員可信，邊啲議值得觀察，邊啲議員可以利用
請相信沒有大台、be water 既判斷，緊記不分化不割席既守則

最後，721港島見